點樣可以喺公司痾屎嗰陣唔好咁多人入廁所？

我仲要痾得好撚臭

咁咪彈撚曬啲屎水上屎忽

Sickball成日都條咁

擺清潔個牌出去

帶支止汗劑入去噴

今日比人噴咗空氣清新劑